俾你揀多啦A夢一樣日常用既小道具

日常用既小道具姐係唔會大幅度改變一個國家/世界
例如咩南北極徽章 呢啲小道具

我就會揀果個號角 將屋企啲甲由趕去仇人屋企

隨意門算唔算改變世界？

百寶袋

無敵炮台
石頭帽

唔用嚟去做衰野改變世界既話都得既

入面冇野既袋

日常用炮台? 你屋企北韓

都好撚屈機啦

時間停止器

加多個規矩 唔可以擺生物入去 同 你要用自己力量擺入去

破壞遊戲平衡喎

用黎射甲由米奇啊

我要美食檯布就夠

竹蜻蜓

日常喎

一定係隨意門. 咁樣我就唔使成日搭十幾個鐘飛機

呢個唔錯

有咩問題

隨意門 或者 如果電話亭

時間布囉

要個個如果電話亭

攜帶式靜香都唔錯

隨意門，省很多交通費，探外國親友正

翻譯芋頭？！

兩個加埋去旅行正

記憶麵包

翻譯年糕
記億面包
都係好野黎

十年唔換手機不是夢

創個平行時空出嚟自嗨 好似好尾機

有記憶麵包真係百萬富翁不是夢

去藥房一轉返屋企執佢十劑八劑

有個係可以痴係牆到就整到間屋既牆紙

食到嘔

隱形道具 透明人間計劃通

呢個垃圾食咁多之餘又唔可以屙
我不如用果枝唔知咩筆（集名叫一生人一次的滿分，道具名反而唔記得）
我揀隱形斗篷 不過我驚會比車撞死

一間房分幾百間房租俾人 發達

不過有個地平線膠紙好似更勝一籌

開迷你倉

美食枱布

隱形炸喎 人地摸摸下捉到你既話

電腦鉛筆?

如果電話亨夠op

亭

翻譯糕真心勁 唔洗曬時間學外語

迷你多啦隨意門

地球破壞炸彈

－ 哆啦A夢曾拿出過的“破壞力最強”的武器道具，顧名思義，就是能炸毀地球的炸彈。在《老鼠和炸彈》（日語：ネズミとばくだん，於1979年9月22日首播）一集中，哆啦A夢因為快被老鼠逼瘋了，幾乎就要使用了這件道具來炸掉大雄家的房子（及地球）。但在其他如大長篇等緊要關頭中從來未試圖使用過這種武器。此外，在遊戲《莉露露與鐵人兵團》 中，哆啦A夢的武器中含有這種恐怖的武器。

大雄:如果可以瘋狂屌靜香嘅話....

咁細道門 擺碌鳩隔門屌閪都唔得啦

睇標題啦

呢個work喎

手到拿來袋其實都好屈機

間諜套裝都唔錯

有女神果個水池整容，換新野樣樣掂

換衫部相機可以直接除晒人啲衫

你碌鳩有冇咁迷你

一睇就知係多啦A夢迷
好高汁

有個小型銀行 利率好似係每個鐘計一次
一蚊放一個禮拜變幾十萬
大雄條on9 衰心急買模型
問返銀行借
之後被強制還錢到得返條底褲

發達喇依鋪

倍增液

係 大雄唔識玩 儲一年已經買得起靜香

我記得個結局係要用火箭帶上太空

隨意門

一定係如果電話婷
我將你地所有野無效

一定係隨意門

唔好偷睇我啦

好陰功

有套h動就係咁
條女上上下堂高潮

預言日記

係咪有個細細地閘咁嘅嘢 用咗佢啲時間會過得慢啲
唔記得乜名 好似係有次大雄想趕功課但話唔夠時間 多啦a夢俾佢用

算唔算小道具

翻譯魔芋 咁就邊到都溝通到

隨意門解決土地房屋問題

呢個好喎

縮小燈 縮小樓上個班條撚

要咩有咩
叫喚皮包／隨心所欲手袋

功用：
故名思義、心中想要甚麼、然後就可以從手提包裡拿出甚麼。
但拿出來的東西的次序是以距離而定的。
打個比方說：如果你在大雄家附近想從手提包拿取食物的話。
它就會讓你拿到最近的食物，即是大雄家的冰箱裡的食物

多啦美個隱形眼藥水

隨意門
有隨意門可以隨時去旅行唔使book酒店，即日來回返屋企瞓

有時光機仲可以玩埋時間旅行

放大縮小槍都好，解決咗土地供應問題
住100尺劏房縮細自己即刻有10000尺實感
買d森林家族之類d玩具傢俬擺屋企用
養車都唔使租車位煩點泊位，縮細咗架車袋住就走得

點解無人提發明機
上面啲野全部整到

自動鉛筆

時光販賣機

可以用某一個年代嘅價格買某一樣產品
用黎買金都已經賺到唔洗做
根本就係炒買利器

要百寶袋就夠

用如果電話亭

On9仲未有萬事通行證

我正想講多啦美部發明機

朋友圈

條丁放大縮小放大縮小放大縮小
唔駛用腰力un

行山露營bbq用都爽啦
去百佳都爽

隨意門
放工想去日本整返碗拉麵就即刻去

死啦想要埋呢個添

石頭帽

時光機

粗粗地要個十戒石板算

如果電話亭

一定係隨意門 咁就唔洗再long d

惡魔護照！

基本上做咩都得，但有限期

咁點解唔要進化退化光線槍？

可以照一照令到部電話變下一代

電腦鉛筆

果個水池直情換左第二個人

胖虎變左有兩個

時間布

如果電話亭
想點都好 打個電話搞掂

隨意門真係贏晒

放大縮小電筒

用法：遇到有巴打開post冇圖既話，縮小佢，縮到佢入番伯母個西到

嗰個可以換唔同卡set帶入部機 然後有得揀你想要咩知識
例如文學 音樂
然後你就會變成個方面既天才

石頭帽
做咩都冇人理

說謊藥水
然後日日祝福D仆街
到時口德值又加，而班仆街又死緊

美食桌巾，開餐廳無本生利

梗係隨意門啦
返工可以訓晏d

自動典當機

隨心所欲百寶袋

電腦鉛筆
決心剪刀

竟然無人提復原光線

放大縮小燈

回到起點骰子

如果一切可以回到起點幾好

惡魔護照都唔錯

算 佢叫時間閘
果集睇到幾感人 大雄好俾心機

毒撚神器

寫戒J上去既話

果粒好似最多返去6日前

隨意門，每日收咗工之後可以去世界各地嘅夜市行吓食吓宵夜

唔夠錢駛個陣仲可以去銀行金庫度攞

隨意門啦
收工可以去日本食個晚飯
星期六日去英國睇波
住都唔洗住香港捱貴樓

縮小電筒
行入條女個西秘景探幽

唔驚水浸同夾死咩

我仲點炒iPhone

唔使讀翻譯都做到翻譯

放大電筒
得閒就照吓細佬

搵塊金照吓好過啦

你試下係陸地開隨意門去海底

如果電話停

獨裁者按鈕

會點﹖

以前細個好想要美食枱布

竟然冇人提口講成真揚聲器

有兩個幾深刻，但唔記得名
有一個係插支野喺地圖，之後嗰度會無人想去
(但連職員都會走埋 ）
另一個係可以寫但就預約任何野，連地鐵座位都預約到

你講呢2個真係幾耐歷史啦喎

細個睇嘛

前面有啲類似既道具
不過我比較中意預言日記

好似十年前漫畫睇過
預約果啲私影妹 又唔洗俾錢

或者mark係金鐘度 等班人返唔到屋企

變身蛋蛋

洪水滅世

好似有個郵筒可以將今日份報紙變成天日既，拎黎睇6合彩都發過豬頭

有個道具可以將D唔要既野變返做錢
有野唔要就可以原價賣返出去

有個係通行證黎 一show 出黎就人人俾你過

非法入境

隨意門啦 番工唔怕遲到

返屋企唔洗時間 ot幾耐都得

隨意門去到目的地到 你未返到屋企都唔會消失
可能會被人偷走

有件道具係可以將時間儲住 等想用個陣放返出黎

迷你多啦

果個唔係年糕黎

好耐冇見到佢 又幾正既 可以將返工啲時間儲起佢 輕鬆袋錢

到啲project deadline 果時放時間出嚟慢慢用
冇得輸

我記得有唔同版本
年糕 魔芋

冇法寶既迷你多啦

不過你可以幫佢裝個鏡頭 然後

如果電話亭呀唔該

放大電筒 幫樓主放大下面 唔洗再搵唔到

用迷你人做衛星仲好啦

度門開到先算

點會冇

咁嘅話可以整部永動機瘋狂發電

摩芋係我細果時睇嘅版本
而家叫年糕

有冇人諗過當你冇左百寶袋你地仲點拎隨意門呢啲咁大嘅野出街

毒撚表示需要人見人愛丸

日文係翻譯蒟蒻

我唔貪心

我要個如果電話亭就夠

仲有個咩線圈 定蚊香

圍住人繞一圈就會融入到人地個話題

魔鬼通行證先係最勁，強姦殺人乜都做得

天你老母

無人想要竹蜻蜓

如果電話亭
第一個call, 如果可以有曬所有法寶

唔貪心 要個 神奇電視膠 就夠